★歷史？]7月7日 八年股災正爆發？

輪迴

古有77 盧構橋事變

今有77 股災

老貓why not die?

今日係7月8日

有一股災跌市
晒3貓就出現，挑那媽

老貓瞓到懵盛盛

昨天已start

只是冇開市

唔使找

聽講老猫成日煲抗日神劇

一路睇手撕鬼子一路打j

又跌

中

老貓科技而家咩價

又想燈返上去

幾十點

跌咪又係幾百

似